淫雞范文雅博到盡！

伯母

你老母都博到好盡

卡勞

@kfc

伯母你好，我唔客氣了

人間性器

佢ig d相淫撚到痴線

咁撚淫！

雞

卡勞你有女收斂下啦

真心幾正

舊圖

佢成個人都好淫，成日都覺得佢好似av女優

都幾似黃煦齡

正

腳指。